(互動故) 怒漢棍撞棍除晒衫訓係你張床

辛苦一日番到屋企
諗住可以訓下
但你見到怒漢棍撞棍除晒衫訓係你張床

A. 除褲
B. 屌走佢
C. 打鳩佢
D. 報驚

D

A

CCCABBD

黑警黎到 見到佢咁性感
馬上除褲插怒漢棍撞棍屎眼
嘩玩到啲屎噴曬出嚟！
你會點做？
A. 食曬啲屎
B. 迫怒漢棍撞棍含
C. 三文治 插黑警屎眼

B

你馬上除褲！
怒漢棍撞棍含得好開心！
你突然慘叫一聲
發現佢咬斷左你條賓周！
A. Call白車
B. 用AA膠痴番佢 繼續俾佢含
C. 切番佢JJ

怒漢棍撞棍:『用AA膠痴番佢啦！我地繼續』
面對住咁低能嘅發言 你忍唔住打柒佢了
你痛到仆街 都係決定打鳩鳩鳩叫白車
上到白車 你見到個男救護員好大隻
你會點做？
A. 除佢衫
B. 煮左條斷撚迫佢食
C. 幫佢含

為表愛意 你決定捉佢番屋企 迫佢食你條斷撚
由於某腐女話好血腥睇得好唔開心 我斷定改改佢
突然天上發光！你見到陳雲
陳雲話：見你咁好人 我決定醫番好你個傷口
但佢法力低下 變左個印度standard既jj俾你
不過冇所謂 你都係做0仔
你醫番好喇 跟住想點做？
A. 帶男救護員番屋企煮飯佢食
B. 就地正法
C. 打柒陳雲

C

竟然變條咁短嘅畀我？
你立即除衫露出你一身古銅色肌膚
打到陳雲變呀雞
靚仔救護員見到你咁型
馬上從後攬住你！
呢個時候 你粒軟既棉花糖變成硬嘅橡皮糖
A. 馬上除佢衫
B. 帶佢番屋企

冇啦？

表示上面揀得完全不是我想要的